個個都話移民係出路，咁未來香港係咪得返蝻同蝗？

你班垃圾個撚個都話移民，首先我唔撚理你地實情有能力做到定點，問題係你地心態出現左好大問題。
移民移民，係咪想放棄香港？
你班香港人走晒，香港未來由邊個管治？
總有，你班仆街又鼓吹窮人唔生乜乜乜，係咪想香港未來主人翁唔係由香港人黎擔當？係咪想有隻蝻加入政府？選立法會？做區議員？
不如落力想下點幫返我地個香港，而唔係淨

你以為你唔走香港就會變呀

做返正常就可，唔需要突登唔生

睇你點define窮
我會生

你呢D咪垃圾
可以與香港共富貴，不能與香港共患難

窮人(香港人)生仔正仆街，跟本就可能係中國既移民政府陰謀
當香港本土人口漸趨下降，而人口老化巳係預計上成為鐵一般事實，係咪要比籍口政府輸入更多內地人黎香港？每日150唔夠多？係咪想加到200？答我！

我唔會選擇拋棄香港
寧願被香港捨棄，也不捨棄我港！

吹到香港仲係我地手

有人叫你生多d黎對沖？
有冇人鼓勵黎生10個黎對抗每日150？
只是，不需要突登不育，做返正常人生1-2個就可。

真係好多呢啲人 眼紅人地有好日子過

講啫 有幾多個會做得到

你辭左職仲會返舊公司做野？仲會打算幫舊公司改革？

眼咩紅？有幾多人真係移民走人其實
我屌既係佢地心態，鬼唔知個個鳩up實情係無料搞移民

我都知其實大家都係得把口
但我不滿係佢地心態想拋棄香港，而唔係想辦法拯救

係
走晒 理嚟做乜
走晒 邊個入政府有咩所謂

成班揸bno 都ff英國政府放寬比你地成為公民
又唔係為英國付岀過 英國統治時期又唔係做公務員幫英國政府打工 又唔係投資移民益英國

你地覺得自己有咩資格去英國享受人地既福利
定係你想好似蝗蟲咁入侵香港 侵佔人地國家 影響當地人生活？

得啦得啦

全個連登 全個腥港 你個光環最大最光

得味 ?

樓豬 你不如諗下點解啲人寧願放棄自己個出世地
去第二個地方重新開始 仲好啦

冇錯，選擇移民逃離香港既人其實好自私，自己地方有事就雞飛狗走而唔係作出拯救，咁同非洲難民湧入其他國家或者d蝻偷渡黎香港生活有乜分別？
答我，對別國而言，你地咁樣同蝻有咩分別？